啲銀紙有可能會傳染到新型冠狀病毒

請大家快啲丼曬啲銀紙 係真實消息 如果唔係就會機會感染新型冠狀病毒